final List<Map<String, dynamic>> level2Questions = [
  {
    "question": "지구에서 가장 큰 대륙은?",
    "answer": "아시아",
    "genre": "지리"
  },
  {
    "question": "한강은 어느 도시에 있는가?",
    "answer": "서울",
    "genre": "지리"
  },
  {
    "question": "한국의 전통음악은?",
    "answer": "국악",
    "genre": "문화"
  },
  {
    "question": "물의 분자는?",
    "answer": "물",
    "genre": "과학"
  },
  {
    "question": "백두산의 정상은?",
    "answer": "천지",
    "genre": "지리"
  },
  {
    "question": "한국의 전통 옷은?",
    "answer": "한복",
    "genre": "문화"
  },
  {
    "question": "조선의 마지막 왕은?",
    "answer": "순종",
    "genre": "역사"
  },
  {
    "question": "빛의 속도는?",
    "answer": "빛",
    "genre": "과학"
  },
  {
    "question": "전기에서 저항의 단위는?",
    "answer": "옴",
    "genre": "과학"
  },
  {
    "question": "무지개의 색은 몇 가지?",
    "answer": "일곱 가지",
    "genre": "과학"
  },
  {
    "question": "한국의 국화는?",
    "answer": "무궁화",
    "genre": "일반"
  },
  {
    "question": "세계에서 가장 긴 강은?",
    "answer": "나일강",
    "genre": "지리"
  },
  {
    "question": "서울에서 가장 높은 산은?",
    "answer": "북한산",
    "genre": "지리"
  },
  {
    "question": "한국의 전통 가옥은?",
    "answer": "한옥",
    "genre": "문화"
  },
  {
    "question": "지구의 나이는?",
    "answer": "46억 년",
    "genre": "과학"
  },
  {
    "question": "가장 흔한 혈액형은?",
    "answer": "O형",
    "genre": "과학"
  },
  {
    "question": "하늘에 뜬 무지개는 몇 가지 색인가?",
    "answer": "일곱 가지",
    "genre": "과학"
  },
  {
    "question": "태양은 어떤 유형의 별인가?",
    "answer": "주계열성",
    "genre": "과학"
  },
  {
    "question": "수도의 다른 이름은?",
    "answer": "캐피탈",
    "genre": "일반"
  },
  {
    "question": "한국의 수도는?",
    "answer": "서울",
    "genre": "지리"
  },
  {
    "question": "가장 빠른 바다 동물은?",
    "answer": "돛새치",
    "genre": "과학"
  },
  {
    "question": "지구는 몇 개의 대륙으로 이루어져 있는가?",
    "answer": "일곱 개",
    "genre": "지리"
  },
  {
    "question": "대서양의 다른 이름은?",
    "answer": "아틀란틱",
    "genre": "지리"
  },
  {
    "question": "한국의 대표적인 대중 음악은?",
    "answer": "K팝",
    "genre": "문화"
  },
  {
    "question": "한국의 전통 무용은?",
    "answer": "탈춤",
    "genre": "문화"
  },
  {
    "question": "겨울에 가장 흔한 과일은?",
    "answer": "귤",
    "genre": "일반"
  },
  {
    "question": "우리나라에서 가장 긴 강은?",
    "answer": "한강",
    "genre": "지리"
  },
  {
    "question": "한국에서 가장 큰 섬은?",
    "answer": "제주도",
    "genre": "지리"
  },
  {
    "question": "가장 높은 건물은?",
    "answer": "부르즈 할리파",
    "genre": "일반"
  },
  {
    "question": "우리나라의 전통 놀이 중 하나는?",
    "answer": "윷놀이",
    "genre": "문화"
  },
];
